發現打字太快會彈apps，希望admin搞搞我

害我九秒一百字完全無用武之地

Wfc

Are you 手寫派？

你用咩APP, 咩機?

admin 佢要你搞佢
唔係搞個app

屌

iphone se, 有時睇post 都會彈app

Admin又柒多次

gay

Admin都夠膽玩

連仔
速度不要太快
班撚樣唔配

Iphone7 plus仲有彈app

Lihkg iPhone 6s

iOS 10.1.1

連生直必左